====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À son sens l ' amour et le projet urbain et architectural ont en commun d ' être essentiellement imprévisibles  : jouer avec l ' imprévu , fort de la distinction que le Code napoléonien établit entre mobile et immobile , c ' est établir un rapport utile et confiant à l ' indéfini .
Tokens having emotion: [ amour, confiant ]
Lemmas having emotion: [ amour, confiant ]
Categories of the emotion lemmas: [ amour, audace ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ amour, confiant ]
Lemmas having emotion: [ amour, confiant ]
Category of the emotion lemmas: [ amour, audace ]
Total emotion lemma counts: 2

